應該歸類扁平足為殘疾

食野雜雜聲都係